大家點睇Rickykazaf??

條友俾人讚幾下似韓仔
就真係當正自己係韓國人
有人唔做做狗 仲以為自己好靚仔

因為單眼皮先令人覺得似韓仔咋........

一定唔岩連登仔口味

風格太過自我

髮型上太過於追趕潮流
就算佢佢試日系髮型都完全唔係嗰回事

女人

明明佢講過自己覺得自己唔靚仔先去學化妝

啲改造片個個都all back

收錢sell product 多， 不過有d 係整得幾好睇既

見過真人，應該170都冇

Is good
Better than big j

改造啲人差唔多次次都係唔改好過改

YouTuber黎講算好好啦，起碼真係有啲技能，識整頭化粧
靚唔靚仔就好主觀，你知啦，連登仔眼中冇靚仔。

性格幾開朗

佢都講過自己頭型係最柒果咋
d片其實幾好睇

原本一般
睇完電視訪問幾鍾意佢